\begin{aufgabe}{Längenberechnung}
In Scheme ist schon eine Prozedur~\schemeinline{length} vordefiniert, die die
Länge einer übergebenen Liste berechnet:
\begin{schemecode}
(length (list 19 58 29 88 44 22 11 34))
; evaluiert zu: 8
\end{schemecode}
Implementiere diese Prozedur unter einem anderen Namen neu.
\end{aufgabe}
